搵個地方做下野都咁難

唔想去圖書館個垃圾自修室
Starbucks又有限wifi

究竟仲有咩地方可以用